新港城7pm閂門

From MOSTown Management:

We are aware of potential large-scale public event on MOSTown. For the safety of tenants and customers, MOSTown is closed on 19:00, 9 October. If any assistance is needed, please contact our staff at 2631 0334. We apologize for any inconvenience caused.

新港城中心商場管理處示
留意到新港城中心可能會出現大型公眾活動，為顧及商戶及顧客的安全，新港城中心商場於10月9日7時正暫停營業。各商戶如需協助，請致電2631 0334與管理處職員聯絡。不便之處，敬請原諒。

1810 現場已經有記者

幫推呀

咁仲去唔去 ?

光復新港城

早啲入黎行街呀

七點前去左唔走咪得

圍隔離馬鞍山狗屋

馬鞍山咁大好多地方可以集合啫

新港城入面有無公眾用地?

鞍誠街公園同連儂橋
不過天橋好難走

新港城未有人群聚集喎

P牌仔推唔到
救大家幫推

source,
已 fc

屌